點解交友app會變成厹揾食平台？

搞到正正經經想識朋友都難
識巴打又俾人當Gay佬 識女仔又當正你為左屌佢咁

正正經經識就係現實識啦

現實傾得埋嘅太少